---
title: 菲尼克斯
subtitle: Phenex
seal: 37-Phenex_seal.png
---

菲尼克斯位阶地狱大侯爵，形如凤凰，声如稚子。在停滞于魔法师身前，歌唱美妙音曲。魔法师和同伴们必须小心提防，他们要对那旋律充耳不闻，并逐步将菲尼克斯束缚为人形。囿于死亡，他述说着所有奇妙非凡的科学并开辟其道路。他是个忠顺且优秀的诗人。他希望在一千两百年后重回第七王座之上。他统帅二十个军团。
